[勿助長代購勿提L'oreal Group 第一頁有懶人包化妝護膚品討論區 #88]

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

懶 人 包
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎send email比碎朱古力忌廉lihkgbeauty@gmail.com

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

我錯了 睇唔到自己1001咗

來留名

唔該哂絲打們

你地個個都話笠
佢仲話係清爽
等我再搵搵其他牌子
但呢度真係周圍都L’Oréal group
諗住搵其他牌子都無咩

冇sephora?
你宜家係邊

延續上一個post講js Tati

Tati 個magic bean 真係
我覺得係衰在shipping同有藥性既植物成份
又要咁貴
但作為個influencer
佢up 5條片真係cls
做到好足
睇返香港嗰堆辣殺

kvd條call out js片都鬼鬼地
眼神閃閃縮縮
js真係連message record都show到
所以覺得佢真係好慘
成日俾人利用
可能見佢有錢自卑想害佢

其實係我以為自己1001咗 哈哈

最近拎左takami試用包 用左陣覺得幾好
想買full size

Magic bean係咪佢halo beauty粉紅色嗰樽野

我係比利時
但係首都唔見sephora
得啲藥房賣下avene, Caudalie仲有最多L’Oréal group既野

反推肌研極潤保濕潤唇膏
第一次用到生唇炎嘅潤唇膏
愈用愈乾到裂仲要生一粒粒野

最後都要回歸偉大嘅凡士林
除左用完變油嘴 真係又平又好用

想知你嗰支個batch no. (底個no.)
我買過4支 零零舍舍有支7A9003用落完全唔同feel
有問過肌研cs 佢話冇轉過formula

請問幸福肌防曬同orbis係物理定化學？成日唸洗唔洗補

係7A9003

絲打用落唔同FEEL係指變到唔好用？

差勁遠
又係搽極都乾 明明用過3支都好潤
我有fb inbox 過同肌研講
佢有cs 打嚟問我 佢話冇轉過formula
佢有同我講可以去佢office 換返支
（喺沙田 唔順路 我一直都未去換 ）

等我cap 你個comment 同cs 講

我都有枝7A9003
但第一次買唔知佢正唔正常

正常嘅感覺係應該搽完覺得好潤好潤好潤
成個嘴漲卜卜好柔軟

咁我呢枝都潤bo 普通潤唇膏咁 又無敏感個d
好彩

我係搽極都乾 仲要乾到龜裂+上下唇無啦啦生左粒野
搽左仲衰過唔搽

麻煩絲打了

如果你想換貨嘅話試下fb inbox 佢
唔好晒咗嗰$50 嘛

係 聽日又出新野

有諗過買但係都係唔敢 始終係食落肚

但真係冇乜其他揀

睇下有冇搵到既

岩先睇完佢條片

orbis spf34同全部幸福肌都物理

自白肌雙玻尿酸防曬好好用
但香港冇

我都有諗過
但佢好似有個類雌激素既成份
不了

caudalie有防曬果隻日霜幾好用
不過得spf20

原來我又係呢一批
第一次買唔知正常係點
我仲覺得幾正添

換貨要去沙田 太遠了

不過都會試下inbox問下

20太少啦
呢度好撚曬 仆街曬到變黑人
但買caudalie好平

上次halo magic bean 單嘢其實最大獲係佢唔小心暴露左佢嘅為人
一直以來佢畀人個印象ok
點知轉頭咁大貪出埋d咁嘅嘢叫人食落肚
仲未計例牌block人果d
所以d人先對佢反感左
以前間中有睇下佢d片
而家冇了
而家佢出新嘢
見d留言都係翻舊賬

但一星期5條片又真係好癲

想問有冇咩cream係岩敏感極乾肌用

如果唔係痘肌可以試下first aid beauty
dr ivan 有推過

我有用過 但用完好似無咩特別保濕咁 唔通我皮膚已經乾到咩cream都唔岩

另外想問Suqqu 粉底岩唔岩乾肌用 定係addiction會好d?

Tati又出多樽supplement...

lm睇出乜
佢啲review算幾真實同全面
所以都keep住睇有興趣既

又嚟

以為佢會出skincare 點知又係呢啲

Tati應該之後都係主打supplement
化妝品市場已經飽和 貴價同平價牌子差唔多日日都有新野
Supplement唔同，起碼食返3個月以上先見效
一樽港紙300，3個月就900

JS又係824出新highlight

哇都好識賺錢

Supplement食咗有乜事，大部分都係長期食先見到，重要有得賴話唔關佢事。化妝品敏感爛面係即刻見到，冇得賴。個個風險都底好多

屌
食都食到飽

外國有唔少人做review 係好明顯 一個月已經好大改變
同埋好似話佢老公做野都係研究呢啲成份定咩
所以佢先出
KL就最撚醒出指甲油

BTW colourpop 有姊妹brand做skin care
岩岩見opening event 定celebration 咁既野

啲包裝好靚 有少少想買

有冇人用過森田藥妝啲skincare
見到佢喺萬寧賣三四十蚊一樣
好平 有冇伏

google過又得台灣啲試用文

第一次用colourpop yes please 超超超顯色 我都係第一次化呢啲色 原來都幾好睇

我之前buy one get one free嗰單仲未到

sephora又折扣

我今日都係用yes please

我用過佢個保濕精華同埋保濕乳
我覺得好正 好保濕 搽上塊面好舒服
同埋都好平 好似大約50蚊左右！

咁我都試下先

有人計過數
呢樽除開仲貴過第一樽
1蚊一粒
上次係0.67左右一粒
跟佢個食法，一日食2粒粉紅，一粒綠
成70蚊美金一個月

但唔緊要
勁多死忠買
據佢自己講上次果轉賣左成25000樽

有冇人用過dior 000 cushion 有冇包膠

25000
賺到笑

根據佢新食法
聽聞係550港紙一個月，三個月就1650

我食番奇異果算

有無人用Maria galland 好似保濕得幾好 終極乾底

我都係buy one get one free呀
見到佢入境到送到我屋企都差左成個禮拜

有冇絲用過ampleur嘅sleeping mask或者其他products？好唔好用

防曬好好用 但只係因為我陀緊BB先會揀呢個牌子 之後未必會

diorskin forever出油就氧化 就黎頂枝野唔順
求夏天出油有咩粉底唔會有氧化問題
用過muf shiseido夏天都唔得
明明冬天無問題 唔通夏天唔啱化妝

Becca透明玻璃樽嗰支24 hour粉底持久度幾好 可以試下

絲打係邊到買？
屋企附近啲萬寧都唔見有

試下大間少少既 我上次係九龍灣德福買

唔該絲打 不過點解之後未必會？

其實我覺得無咩特別 但搽完好爽 唔笠，不過4百蚊枝 大把選擇 唔一定揀佢

絲打你生咗未？我想講我有咗既時候皮膚勁好 但係一卸貨即刻變差 係好差 點解會咁

想買支保濕base
有無好推介

用過rmk mufe lm

有冇絲打用過 用緊既粉底好似放太耐搞到塊面出粒粒

我乾性都有用開佢既面膜 貪佢幾抵用

生女？應該荷爾蒙有影響

生左啦 可能我陀女女？宜家暫時唔覺太大分別，同埋坐月食得好清，又唔會化妝，加上無時間搞咁多護膚野，皮膚好好彩無差到，因為我每晚覺都無訓過，日夜顛倒

夠日日食到嘔
係咁出supplement唔知做乜

可能同lab簽左合約
或者第一轉堅係好cap水

捽得眼多有眼紋 有咩眼霜岩21歲用？

我寧願佢簡單出個skincare product算
唔論效果
佢出supplement真係俾人嘈到痴線
trendmood一堆鬧佢既留言

我混乾有用addiction 白樽同The Glow
suqqu冇用過 但佢好似有隻粉霜 乾肌應該都夠做

想問絲打Addiction skin care 同the glow好唔好用？上網睇好似幾保濕但零遮暇咁

白樽係偏水狀 遮暇係冇乜 但都叫buildable 你用bb上多層都Ok 唔會厚
但唔可以expect 佢遮到印同黑眼圈
The glow會遮暇會好少少因爲佢係偏cream狀

SUQQU粉霜好似就停產(換新版) 可能依家買會斷色
有人推過乾肌用SUQQU粉霜係幾好 不過好撚貴

有冇試過Covermark? 我睇小紅書同ptt通常都係SUQQU粉霜同covermark挑機

Covermark用家 秋冬用一流
粉霜仲可以睇下three 但我用佢liquid 個枝

最大問題係貴啫
啲人見佢咁貴特登買黎review 個效果係好明顯
當然啦成效咁明顯係好係壞 自己衡量
但如果賣平啲一定好多人狗衝

仔 依家搽好多野急救

唔知係咪因為冇覺好訓所以皮膚好差 啲毛孔好大啊我

依家開始有huda beauty

我有一盒rosegold palette 唔知買唔買desert dusk好 不過應該都唔會因為啲色我都有其他似既 另外睇過人地swatch啲liquid lip都幾靚

sephora hk冇vib sale

Covermark我都有諗過 乾肌有冇話邊隻系列比較好？ 好驚買完唔岩

第一次落完妝用yaman變咗咁
落妝用咗evelom洗面膏 跟住沖涼用埋luna洗面跟住再用yaman 係咪姐係我平時落妝落得唔夠乾淨 未試過用yaman烏糟到咁

Liquid lip好用

我用草本粉底霜 一罐個隻

有咩顏色推介

Trendsetter

豆沙色我鍾意啊

唔算豆沙 佢係啡啡地

唔係fan都想佢出護膚品呀
起碼切合番佢個身份
出維他命認真係9唔搭8
雖然佢係咁兜真正嘅美麗係由內到外
但成件事都好牽強好長期cap水為目的
又令fans失望
D友仲話佢而家同做傳銷差唔得好遠 下線就係班死忠

原來呢度都有媽咪
夜晚訓唔到覺真係對皮膚好大影響
請個姐姐或者叫老公夜晚幫手湊下bb 先係治根本嘅方法

Ps 失眠人士長期唔夠訓皮膚都差左好多

有排three粉底勁畀呢度嘅絲負皮
其實有冇咁差

而家都好多人狗衝了

呢支我都勁鍾意 超靚 鍾意土色系唇膏嘅絲打真係要睇下

好撚燒 不過上網好多人話佢功能齊全但全部都唔算好好

開左包la prairie foundation試用裝
上完妝感好靚 好有光澤感
落左妝塊面唔知係咪心理作用覺得滑左
但係唔知有無氧化問題
同埋真係好貴 上網買幾時有折

混合肌 會出油

唔知應唔應該依到問
成日坐office絲打
大腿橙皮紋可以點樣預防？

我用到hit pan
Three 我所有用過既野都好好用

D 紋唔係因為肥得太快先出現咩

姐姐daytime已經成日幫我 夜晚都幫我佢就冇得訓架啦

冇錯啊係好齊 全能型 但係效果一定冇針對性嗰啲機好架

想買lp好耐
等天氣一轉涼就入手
SF無我隻色 預左要係counter買

絲打都係乾肌？

諗緊買新出個個cushion
好似方便啲

混乾

我對three印象唔錯 買過makeup幾高質 skincare望落都唔差
但果排粉底咁多負皮真係嚇窒左
希望多d 絲打review 下

細個係肥妹
大個左d紋仲係度 好在唔多
乜坐得耐都會有架咩

皮膚咁樣挨夜
多多護膚都補唔番哂..

上面好長唔quote
包色好堅

唔單止皮膚 日日夜訓身體都唔會好

佢洗面好好用 卸妝油都係 但不少人話會出粒粒

我都係失眠人士，日日都四五點先瞓得著。
真係覺得自己就死。

絲我懂的
每晚都係餵奶泵奶搞到3點幾先有得訓
搽幾多野都真係唔會救到啲咩

乾肌應該用草本粉霜比較好
驚唔啱直接上去佢專櫃度搵BA幫你試上臉睇下同揀色
記得試完同佢講要行陣街睇下妝感先決定

樓上ghost絲打祝你早日復康
包色

個肚同腰有橙皮紋可以點補救

好中
成日同朋友講條命應該短幾年
食蕉飲奶醫生開安眠藥都試過
個病好唔番失眠都唔會好
失眠左幾年
認真係好痛苦
皮膚差左好多
好心up 毛孔大左膚色又唔均勻
敷多多嘢都係廢

嫌佢有d貴一直落唔到手買skincare
但試用過油係幾唔錯

我165高，50kg，雖然係啲明星咁瘦，但都叫正常呀，都有橙皮紋呀 我諗緊係咪中五發育時較肥。。。(但都係55kg啫。。。果時都有16x)

頂，我想講，雖然唔係明星咁瘦

哇！好有效果
想問下你用咩棉花同化妝水導出
我都買左黎用
用innis free 化妝水乜柒都睇唔到

棉花用緊呢款

導出化妝水用緊la prairie 白魚子水同La Mer toner 卡拉咁用

其實唔需要跟我買呢兩個牌子 我純粹係因為我依家皮膚狀態唔好先買佢地 我上個po有po過其他配搭 係我上網搵既 你可以參考一下

導出水:dr cilabo 零毛孔細緻化妝水, Naturie薏仁化妝水, Curel sebum care lotion, Albion 健康水
（其實只要係你自己用開鍾意既爽膚水我覺得就ok，呢啲只係比較多人講）

導入水: sk2神仙水, 肌研極潤保濕化妝水, origins蘑菇水
（導入水我自己就覺得可以捨得買貴少少，因為入面啲精華都會導入埋皮膚）

唔該曬絲

我都想買，但係買咗blood sugar 嚟緊又會買PM mothership.
唔想買咁多大palette.

Blood sugar應該超厚勁有份量 我想問絲你覺得啲紅tone易唔易掌握 其實我冇買過js啲palette 佢其他顏色我冇乜興趣又有dupes 係blood sugar對我黎講最特別 不過個盒我見好似好重下

我覺得都ok 呀。

Sign up咗啦唔該曬絲

官網同YouTube swatch 出黎既色又唔一樣 好難揀

我最近買咗太多tf唇膏 要抖抖先

有冇絲對洗頭水有研究
陳皮教話洗頭水要揀啲冇油避免髮油痘
啱啱去完萬寧睇發現啲洗頭水全部都冇成份表
有冇絲知邊支洗頭水成份ok 冇油
我唔怕有矽
頭髮本身偏乾

咩budget先？

洗頭水如果見宣傳文字會寫有無油，植萃呢類字就唔買

$100 內

呢隻白色蓋買左2次
上次買好似$97

你喺邊買
記得萬寧好似過$100

想買隻低遮暇嘅透薄粉底 白皮 除咗鼻多少少油其他位中性
有少少印但bbcream都遮到
有咩好推介 400以下

萬寧 我記得嗰陣好似唔過$100 都有2個月前

Dior backstage

上面想搵冇油洗頭水既絲打
可以係iherb睇下
用緊一隻 生少左好多背脊瘡

其實我係好想買但行過dior見好似未出
上網買又怕唔啱色

Botanist好似有矽喎

Mufe唔錯

係無矽
但係有致敏防腐劑

之前用過 想轉下

唔推呢隻
香係幾香 佢聲稱無矽但成份表又有矽
用耐左頭(髮)好似好重好lup咁

iherb有隻洗頭水幾好用(唔記得名
依家用緊係專賣髮型用品買嘅洗頭水 覺得唔錯

esprique啦
卸完妝皮膚唔會變差
好水好透薄又均勻到膚色
300樓下

唔記得名咁點知係iherb邊隻

好 等我睇睇先
感謝大家

自己去iherb po搵下啦

啱啱google 咗又睇咗iherb
iherb 九成都成個成份表都係油同有機
絲打會唔會搵得返你覺得好用嘅係邊隻

係iherb search oil free silicone free shampoo 再refine到shampoo類別 出嚟仲有311個結果

原來可以咁search
我啱啱剩係打洗頭水逐個睇

係得海港城facess間dior先有賣backstage collection架

我係買petal fresh黎用
但睇佢個成分表係有oil extract
不過我自己用就生少左好多暗瘡

佢係偏黃/黑嘅色度多d
你本身咩色底先

唔知點解beautybay ofra x nikkirtutorials個highlighter預售 香港日本星加坡貴過大陸英國美國澳州一倍

Jelly Much 收到了！

Ventura顯色度有啲參差 唔smooth 但係整體上每隻色都好靚！尤其是once & floral 同short circuit!

我都想知 成400蚊個 貴到呢

黃皮但偏白？

偏白的話
好似得4-5隻色岩

Ventura真實偏藍定紫多

好顯色呀

偏紫啊我覺得 好unicorn同holographic嗰啲feel
真係超級顯色 我過幾日出街用上眼再影比你地睇

少見地實物同AD既Swatch差不多

THANKS
藍腔決定放棄VENTURA

想問下點解用啲按摩面嘅棒 可以緊緻面
唔會愈按摩愈鬆弛？

Cp個jelly much d色會唔會一撻撻/patchy
見有d YouTuber swatch d顏色會唔均勻
想買cream eye shadow
而家心水係dazzshop

絲打 想問你呢部係咩型號？ 謝謝你

你可以係我張相見到Ventura係相對地比其他patchy 同埋顯色唔平均 其他反而冇呢個問題啊

我係用緊10t啊

謝謝

有冇絲打知日本出左未？
本身想買maquillage粉餅
過幾日去日本唔知買唔買好

4-5隻色都夠我選擇困難

有冇人有睇emilynoel83 佢個revolution collab 24色 $151

Dazzshop個質地都有少少jelly 我覺得有少少patchy 唔算嚴重但唔值呢個價錢

Facebook知我最近係咁search個palette啱啱彈咗呢條link出黎 伏味濃到呢

啱啱上網睇咗dazzshop 因為唔識呢個牌子 係咪日本開架牌子黎架？

$290
不過500蚊有找既鑽戒都有人信去買 真係冇咩唔可能

日本牌子 唔算開架 好似得專門店同cosme有賣
香港cosme都有櫃

點解dazzshop會唔值呢個價
本身仲打算今個星期衝去買

我自己覺得啦 可以去玩上手先
不過我係買佢最早出嗰批 可能宜家formula improved都唔奇
我係覺得我嗰粒同其他眼影比較難夾 好睇手勢 未瞓醒手比較殘嗰日用有啲易一撻撻

而家係日本行藥妝好似無咩好買
絲打推介過既好多都用過 覺得唔好用/無咩興趣
想買既又無貨 但難得黎日本又覺得唔買野浪費左咁

日日行都冇野睇得啱咁

本身想買 suqqu但計落 selfridge買平過日本 無記錯一樣野都起碼平幾十蚊 我就算數

藥妝啲野平過香港 但都買得唔多唔過癮
藥妝有無啲唔乾既遮瑕推介
Canmake三色遮瑕 pony有用 但上手好乾唔敢買

我明
但只有網上睇swatch色
好猶疑的話就買第二隻有得實物試色嘅粉底好過

Suqqu真係唔知點解貴過sf

假到裂

同意一定有人中伏

Dazzshop嘅眼影聽聞keep住畀人掃哂
小心去到未補貨/又賣哂
同埋果度已經好多蝗
慎入

買 color con 同睇下visee avant 得日本先有

以前去起碼買足一半gip
宜家只買eyeliner, brow pencil同少量supplement

巴打
想問下有冇咩有色既潤唇膏推介?個咀長期甩皮 又白 冇血色 好似重病咁
最好就易買 大型連鎖店買到既 男人老狗入化妝品店好尷尬

同埋如果想遮黑眼圈係咪一定要用遮暇膏? 想搵D野搞搞佢

kate CC 自己用落覺得幾自然
revlon 蠟筆嗰隻喺日本 ranking 都唔錯

Canmake，潤同自然，多色

用緊dhc有色 但係日本買 唔sure莎莎有冇

B1G1今日收到啦 Colourpop CS做得幾好 因為呢盒差唔多成兩三個禮拜先ship過黎 佢送多一個single shadow同埋加咗呢張sorry we’re late既note 我覺得好貼心

嗰次真係好似買到唔洗錢咁 係咁㩒 依家咁多粒唔知點擺好

我見有絲打話買pat mcgrath, 其實香港邊度買到？
因為我見netaporter要$2500先免運費， sephora又得US site先有
勁想買唇膏

官網咪有

黎緊會去台北 請問DR WU 係咪抵掃?

唔該哂上面3位
搵日去睇睇先

所以一睇岩就幾隻色咁買
專櫃買左shiseido都有啲後悔 因為無平好多 又無sample

有冇ching有用luna啲粉底

但我想問，我想check out時佢加左$50話係prepayment of duties and taxes supported(under shipping嗰part), 即係係咪50蚊已經係個運費？
如果係就真係好抵喎

唔該絲打！

屈臣買係
平過香港
搵正買一送一/set買

利申唔討論品牌好唔好用

應該係 佢shipping 好似做緊promo

Natural radiant longwear ?
乾肌就唔好啦 會太乾
我混乾用 平時坐office收工cheek住會顯乾
但上妝係幾好睇同埋夠遮暇度

絲打有冇試過huda beauty支粉底？
我見啲人話真係full coverage 不過唔知啱唔啱混乾用

冇 但睇不少YouTube 都見真係full coverage
睇你係咪咁有需要

我暫時用過最高coverage係fenty beauty 但係真係太乾 想試試huda beauty

想問下絲打
Cosdna可以check護膚品成分
有冇啲手機app可以check?
用緊iphone
Thanks

Fenty好似係岩中性或者油肌

Oh唔怪之得 用佢真係搞唔掂 乾到呢

講開呢啲殘體app 有一個可以check你啲化妝品護膚品幾時出廠幾時過期 我覺得幾好用
利申 因為搵唔到英文/繁體先用

狗衝！！！

好奇搵緊隻眼影既dupe
無意中發現makeup revolution抄ordinary出skincare

Makeup Revolution不嬲都抄野起家

包裝抄到十足

乾肌用緊natural radiant longwear foundation
真係幾longlasting
朝早10點上妝 夜晚都唔洗點補妝
而且出左油之後個妝會靚啲
唯一嘅唔好就係會有少少卡乾紋
支粉底防汗 我出汗都冇乜點甩

至於你話乾肌粉底
開架bourjois serum foundation 紅蓋嗰隻一定冇問題
Maybelline fit me foundation for dry skin都可以

專櫃黎講
可以試too faced born this way foundation
Bobbi brown serum foundtaion(滴管嗰支)

我淨係知哩啲

Btw有冇乾肌要過sulwhasoo cushion? 跪求review

maybelline loreal group

雪花秀我覺得係韓牌cushion黎講最高汁既一個
潤得黎唔lup 上臉都幾自然 用完唔會爆瘡 冬天用好正 不過專櫃好貴 多數Gmarket 買

Btw 用過laneige cushion真心不了 上完成臉都係佢陣味 香料勁重

利伸 混乾肌

夏天係咪唔好試cushion 忽然好想買chanel healthy glow cushion

ghd 三腳 利申用緊
佢description 好似有寫明係跟british 3腳插

Cushion多數都潤 除非沙漠肌 唔係夏天用會溶到仆街 不過我未用過chanel 等其他絲打答

但係雪花秀嘅色度
搽完上粉好韓式死白

冇研究台灣嘢
Dr wu唔好用？

有冇絲打買過nyx唇膏？
好冇用 80-90 都幾平下

好耐以前買過液狀既霧面唇膏
好垃圾 搽唔均勻 唔貼嘴 又會甩一圈
而家唔知有冇改善

嘩 咁樣好嘥錢

一般囉
未去到好好用
宜家我護膚品standard高左好多

nyx loreal gp

Oh sorry
唔知係

隨著年紀愈大
都覺得應該要愈買愈小，但要質素好先得

就算唔係LOREAL
佢D野都相當唔好用
最初因為好平先畀西人學生/窮人棒得多
出左名近2年明顯賣貴左 印象中上年尾出個眼影盤賣得好貴 根本冇人買
但香港日韓牌都好齊
同價位根本唔使買佢
一句講哂 唔抵買

我宜家2-3枝就夠用
反而化妝品買唔停

握手

最新掃貨目標係眼影
但選擇困難唔知買邊盤好
中等-貴：J* PAT VISEART
平：BH ZOEVEA CP

有冇人睇左MAKEUPGEEK單野

CLS原來YOUTUBER出BAD REVIEW（品牌唱衰另一品牌）仲貴過正常賣廣告GOOD REVIEW

行行都好黑暗

PM

一定係pat
諗緊我盒lila放唔放出去
係咁敏感
好用都冇計

新mothership 想睇下D人可以化到幾多個LOOK再決定

Lila顯色到痴線 紫色控既dream palette

9月7就出 希望搶得到

十個都冇問題

不要說了
前2日明明打左底都出哂疹
今日開始甩皮

我記得絲你以前講過對紫色pigment敏感 好可惜
快啲好番買PM一齊試

夏天千其唔好用cushion香港濕度咁高浮粉浮到癲 ，沙漠肌除外

L’Oréal Group

放啦
用唔到keep嚟都冇用

梗係覺得實有貨
咁貴西人d反應麻麻

技術唔好 唔知化唔化到三個
我意思係睇落完全唔同嘅look
有時見d盤係好多色
但ig d look 幾乎都一樣
感覺唔太抵

你啱

但我最鐘意紫色
染頭毛都係染紫色藍色
宜家一星期用一次
啱啱好一個星期就recover哂
好似玩命咁

Asian眼窩唔夠深難好多玩色
但其實pat ig成日po tutorial 都幾多玩法

仲諗住試下chanel粉底 買返healthy glow原包裝算

真係好鍾意紫色
Norvina有冇買啊？

藍色紫色 我都係染呢d

買原包裝算喇，用得耐都唔會變細茵培養缸
想要cushion 效果可以買cushion粉撲其實個效果會差唔多

冇 我唔鐘意matte
而且佢冷色調
我黃皮唔多啱

襯宜家讀緊書有得染就染
我次次都漂到淺一淺再染
上2個星期染左偏藍既
走去makeup forever
俾ba sell到買左2粒紫藍色眼影
話襯返個頭
仲襯埋olens spanish real sky
勁靚

不過應該都冇ND咁靚

Olens Spanish 直徑有冇14.5啊？我係唔戴大眼仔唔出街既人

我出黎做野都係咁染
約左過兩星期 但未諗好今次染咩

唔醒起佢有ig
佢ig d圖

超級好j

就出糧 想入定秋季啲色
Mac mocha好似都幾正
Mac應該好用？ 見好多人用

Mocha真係好靚！買過最唔後悔既一枝MAC
因為啞光既chili會乾，seesheer又有少少熒光感
Mocha真係百搭，質地又好

Olens spanish係sell小直徑自然混血風
著色直徑得11.9㗎咋 如果絲打想要放大效果呢款唔洗睇

我自己勁鍾意呢個系列

想問下絲打們有冇類似clarins嘅有色唇油推介
用開clarins不過拎出街用厭佢太笠

新出隻唇水好似幾好

abh粉質鞋好多
nd

冇 佢細過隻眼
淨係得變色冇放大

有啲工唔得
驚之後自己搵份工都唔可以
睇下有冇guy tang mydentity
佢啲色勁靚

但係我見人戴得好靚 鬼叫我細眼咩

無緣了

藍紫得黎都要subtle d
因為有時都要見客

其實我夏天照用，不過會上碎粉上到乾爽，so far又無乜野。

同埋之前我講我皮膚係夏天係混油，但近排俾人睇咗係乾肌。其實我都好亂，我諗我夏天係會出油既乾肌掛

我反而覺得眼細戴小直徑仲正過戴放大
呢啲0放大齋變色好啱襯妝
佢有5隻色 我買左4隻

係啊我見佢啲顏色好靚 同埋我又係濃妝撚 所以想試 絲打你咁講我決定聽日買盒試試佢

濃妝撚

前排買左soft glam
覺得好似同cp差唔多 有d後悔
下次買viseeart試下先

就黎用晒盒om粉
想試下用粉餅
妝感同持久度會唔會好啲？
有冇咩好推介

我漂到level 8-9
最後甩到變灰銀色

我都係眼細
襯妝勁正
日日俾人當mix

真
btw聽講viseart keep唔到個quality
但same as nd
lila/holiday之後既都好一般

我上次漂完甩到綠綠地

絲打們有無嚴重敏感肌深層清潔推介
最近用咗make up for ever hd powder
好塞毛孔，T位勁多粉剌

頂我都係 但我應該唔關事
我用幸福肌透氣防曬(兩汞)加佢 出完汗即刻爆曬粉刺
但第日用一汞防曬就好返少少
不過用曬唔會想買佢 想買隻補濕啲既碎粉

濃妝撚+1

我以前用過colour treatment會變綠
原來colour treatment仲kick色

用唔到酸？
mud mask加幾滴油焗下
唔得就幸福肌角質mask

係，skynet物流好差
到香港成個星期都未派件
咩料
貨源又唔穩定
就嚟加到同香港專櫃一鳩樣價錢
運費成420，唔係同人夾運費真係唔會買

sf呢排減咗價
見到全部野都平咗 唔知係咪匯率問題
我同人夾完sf+之後都搵咗好耐都唔知買咩好
呢排發現sf 買bobbi brown 好平
透明管嗰支concealer 官網寫$260 sf $195

應該係$290

我宜家焗住買chanel 見到好似平hk少少

前排買左盒Chanel 4色眼影#228 好失望
貪佢隻粉紅同深紫好似幾靚
本身鍾意d清淡既眼妝
所以佢唔顯色都算啦 （歐美品牌唔夠顯色真係好少見）
重點係用左eye shadow primer 都會積線！
搞到眼皮摺位有成條畫高左既眼線咁
完全對唔住呢個價
我用5舊水買幾粒Addiction唔好？
究竟係我手勢問題定點

想問下colourpop眼影有咩正色推介 同埋包得好唔好 寄到過黎有冇碎過

應該唔係你問題 我都試過咁 但我個次係借朋友盒眼影用 用得一次 同cheap cheap眼影無分別

已經唔平架啦，仲要唔好用
Ettude House 四五十蚊貨仔都高質過佢

上次同其他絲打夾左Sf+, 之後一次都冇買過
因為開始發現同香港差唔多價
新貨又冇上架, counter反而有賣
之前想買dior 5色眼影, sf完全搵唔到, 直情冇擺上去

而家都唔知買乜好
唯一好處係買到 jo malone
仲有diptyque平過香港少少, 但限量版蠟燭又唔送香港...

新手想試下化contour 有冇咩平價牌子推介
同埋cezanne base係咪都好用 上網見有人推

以為自己搶緊演唱會飛

尋日去左NARS 既ORGASM 胭脂液

仲有Dior 光影同埋新出個枝Lip Stick 636

本身係想買個枝唇液635 Copper Lava, 但2間都Sogo 賣晒

個靚女話因為隻色太特別,所以只係入左2枝,賣完就冇,之後佢介紹話636 都似似地, 咁我心諗我都唔太鐘意唇液咁唔方便,不如買枝唇膏好過...

但宜家又想上Sf買埋枝Copper Lava 屌

好搶手

Times Square Clinique blush Pop又買電送一
有冇絲打想一齊買

我想要紫色個人口 有無限定要咩色架？

送ginger/plum/peach

上次無ginger，我買到多左兩粒peach
今次好似可以包埋最後兩粒色

有意夾份嗎？

碎就冇碎 不過佢supershock 個d 上次尼到縮埋一舊離pan

請問有人夾未?

我有40幾粒 碎咗5粒左右 不影響使用
你鍾意咩色多？

cpb 既 cushion 係咪唔好用
最近屎忽痕有d 想買cushion
又覺得 cpb 好靚
可唔可以有人滅我火

我應該自己一個都夠usd50啦 不過你想點夾？

點解會咁 點整返好

好瘋狂 40幾粒

因為我買得3樣野 咁我可以再搵其他絲

我番屋企影比你睇啊

你想買d咩

好呀

唇膏highlighter胭脂

索性買多d啦 usd50好易過

Coverage 低到仆街

Armani粉紅色都係 痴線 用完等於冇用

最近用雪肌精個cc powder粉餅幾好用
Coverage 都幾高 一般印都遮到 同幾自然 我通常用黎定妝同補妝 個盒又好好j

上網話佢220粉盒另售 絲打你買左幾多錢
好似買得過 雪肌精啲野好似唔乾架可？

$290 餅+盒 佢唔乾啊
平時可以搽完防曬直接用佢 會均勻返個膚色

香港買平過日本
好唔開心

我上次去日本睇都呆左 竟然香港仲平過日本

Super shock系列用手捽返平佢就得
So far買差唔多左10次cp
都冇寄錯 寄失 super shock同pressed 都冇爛
過程好似求籤咁
宜家想買多單 但萬一爛左都唔知拗唔拗到refund

日本買幾錢？
早幾日係日本見到個外型差唔多既好似賣四五百蚊
唔知當時有無計錯數 覺得太貴就無再留意

仲係覺得無係日本大掃特掃好可惜

我想買呢隻，8月去時無留意價錢，準備9月去時再買，但你地講到香港平過日本

想買290 連盒係咪香港公價，唔該

芯3200
盒1000

絲打有冇靚色推薦

做親promo唔係呢樣無貨就果樣無貨
又冇咁多嘢再落單
嬲嬲地都係唔撚買了

有無絲打用過樂敦個枝cc美容液黎去痘印

L’Oréal

Clinique胭脂 白皮有咩色推薦？

50ml 用3個月？？
我之前係75ml用1.5個月
白左兩度
本身係做野曬黑左所以先買黎試

唔係得30ml同50ml咋咩？
我每次用1.5pump左右都搽得晒塊面
白左2度咁勁
不過我個人好難白

我每次2pump
可能我記錯
但總之係大果隻size

好自然既earth tone 重手啲都唔緊要

呢支之前用過0功效
膚色均勻都做唔到

我的蜜糖，你的毒藥

pansy pop 紫色胭脂

右邊幾正喎

Lm 買兩件八折
本身想買碎粉 但諗唔到另一樣買咩
遮暇好唔好

我會揀highlighter

大推！！日常用一流

已擁有

已有 我應該可以用到更年期

我用得好快

幸福肌2枝(不過防曬我仲係用緊sample)
bite beauty同lip service我都有

有興趣聽自然/冷門牌子
始終網上冇咩reviews

幸福肌新出咗幾款新防曬
有冇絲打有用過？

有興趣
想聽下幸福肌既review 有冇效

我有sample係到但未用上面
成日唔記得左
透氣幾正
如果價錢OK佢真係全世界最好用嘅物理防曬

Primer!

勁有興趣

呢隻色我有 仲有無其他色推薦呀？

粉底啦

買左19號色 好自然

想買pink honey 好似幾自然咁

透氣型已經回購左一次
係我用過最好用既防曬

原本用緊fasio粉餅就快hit pan但比呀媽跌碎左
我係油肌 有黑眼圈同少少雀斑
唔算多瑕疵要遮
如果轉barepro適唔適合？

我自己瘡印 同塊面都紅
淨係用barepro係唔夠遮
通常會上完遮暇再用barepro

另外original 可以慢慢build up
不過會有少少乾
但我懶 都係直接用遮暇就算
利申混乾

有冇絲打用過chacott 透明色碎粉？
會唔會好白？

用緊 冇呢個問題

barepro零控油
完全唔啱你

認同 barepro 唔控油 過左3個鐘就會浮粉
其實淨係改用粉餅已經無咁傷害皮膚

Naturaglace對超乾肌黎講好好用！
佢個防曬係用過最潤

Suqqu碎粉係咪連粉卜架
想買好多唔急需既野 但都係用曬手頭上果啲先

係呀 連粉撲的
不過超大盒 我用左好耐都未用哂

絲打，po自己圖最好加密啦，呢度好多變態佬架

大家有冇推薦既化妝海棉？
本身用開Daiso既五角海棉，但而家好似無左

絲打靚唔靚都唔L關你事，唔L使你係度評頭品足。post上黎係搵人幫手，唔係幫手就收聲同出返去。

你依啲人，手唔斷就食自己啦。唔好怪我惡毒，係你口臭在先。先撩人者賤。

呢個係post 對腳出嚟嗰個絲打，佢話自己對腳肉酸

我上佢香港個網買 google 100percentpure hk 就有
但佢要買夠1000先免運費 好貴
我以為係我問題 隻bb cream先會咁

題外話 有無得唔quote咁長

好開心 beautylish超快寄貨
唔怪之得好多人話yes please係sunset既平價替代 個colour scheme 直頭一模一樣 但係粉質真係nd贏晒 同埋顯色度真係好痴線

你鬧錯人
話唔靚同post圖嗰個係同一個絲打

我都好想買ND mini sun set
但搵晒d網都冇 淨係可以搵代購買

幫你睇咗官網仲有啊！

係呀？7咗，唔該絲打你。

因為我見到有人話絲打隻腳J唔落，即刻火滾，都無細睇。

絲打唔好意思，唔係話你。

我好野蚊，平時出街會搽足蚊怕水同防曬，係碼啲蟲咬可免則免。

撞傷就幫唔到你了 因為我有時行路都發雞盲，明明條路好闊但都會撞埋啲櫈度，然後擦傷都要等好耐先好

試緊la mer body cream 我都係爛腳人 唔知得唔得 得先上黎分享 因為都幾貴下 費事害人

係得官網有得買 但買唔到咁多

我之前皮膚病搞到隻腳有勁多印，著長褲著半年就白返好多同啲印冇咗8成

絲打 想問你fasio粉餅遮瑕o唔ok?
想遮印

好奇問下，no offense
絲打你係咪唔會用平嘢

有冇啲美白拎久啲嘅粉底/cc cream
依家用緊雪肌精擦上去嗰下係好白
但隔一陣又冇哂效

我生完之後先變到咁 以前乜q都唔理 依家老態盡現 開始好驚先咁揼本

我覺得遮黑眼圈同埋痘印都唔錯
我痘印主要係下爬 覺得都遮到六七成
不過我有雀斑就覺得遮唔到

謝謝你

我八卦問下，希望你唔好介意
多啲review 都好

傻啦點會介意 還掂我依家ftm冇嘢做 好多時間打野你地唔好介意我review貴野先啱

covermark，我用Blue既色會中和左黃感，會白淨好多，但又唔同就咁拎白一個色會慢慢變暗返

如果唔用fasio用za美白都得，控油遮暇程度差唔多

Ptt班人話fasio好過哂好多專櫃粉餅添

我有
一定好過都係kose既eprixxque先
即係ptt好推個丰靡美姫
溶又唔會溶到一撻撻 又冇乜暗沉
唯一缺點係冇咩色擇 白絲應該用唔到

絲打咩色號
Covermark d色好正用完睇落好通透

我又失手買咗cushion 明明仲有兩個牌子都未開

返台灣準備入手makeup forever新粉餅
到時候包膠
coverage睇demo勁高

就快要斬手
但無限重生

等睇review

絲打買左幾錢？
有興趣但想睇定啲先

case 250 refill 370
要分開買

都係平過cdp個cushion

有冇人買咗dior rouge blush新色?
喺sf睇到rayonnate同charnelle兩隻隻都自燃
但周圍搵都冇乜swatch睇又唔敢落手

BN20
本身都係黃二白咁上下，睇數字20唔算白，但BN偏灰，一上面就覺得無左黃氣咁

今日行莎莎見到canmake有隻粉餅叫UV silky fit foundation
試上手都好似同za差唔多咁
唔知有冇絲打用過？

好燒呀

已經即刻喺Sephora 落單

Dr.Ivan 6 影片眾多錯誤勘誤

記得都幾多絲打有fallow開佢啲片，希望都睇一睇呢篇文章

nars 新單色眼影 好撚燒
成$180粒太貴

下 我仲subscribe左佢月刊tim

終於有人講

希望你鍾意

覺得佢講下基本護膚嘅嘢就OK
始終好多人連基本知識都冇
一講到專業少少就出晒事
佢根本就唔係呢一行嘅人
全部都係靠睇書Google
冇系統性讀過

有followers就開始自我膨脹
同邱品齊林志青呢啲元老pk cls
色素-反黑嗰到我睇完都呆撚左
唔知佢個source邊到黎

好記得我個系有啲on9西問黎教我地既皮膚科醫生知唔知邊個係Dr Ivan
個醫生黑人問號
作為個八婆我忍唔住喺隔離講咗句邱品齊曾經鬧過Dr ivan 9up
佢只係化學專業+冇實作經驗
而我學校既皮膚科醫生個個都跟邱品齊學過野咁濟
個醫生即刻話我哋醫生對市面上呢啲唔係太熟悉

試完返嚟報告

我都啱啱Beautylish落左單

等睇review!!!!

睇完覺得佢鬼鬼地
d人話佢好多片都9 up
唔知仲信唔信佢好

包膠please
遲d去台灣都打算買佢老母

尋日買左shiseido新出個枝唇膏

大部分brand既又一城d ba都好好心機..我只係買一枝佢同我試左成粒鐘

全部都好顯色.但係nude既選舉比較少,因為我比較黃黑,佢d nude colour我上咀都唔好睇..

好多鮮紅色既選擇,買左枝, 上唇好滑好有"空氣感"

隔一陣會乾左係個咀到咁,但唔係冇晒水分既乾...(sorry 表達力好差)

同埋都算持久,食完飲完仲有色留係到...不過可能因為我揀鮮紅色啦

有無絲打一齊夾sf+

琴日睇到絲打po TF
屎忽痕已經走咗去銅鑼灣SOGO
(個男beauty specialist勁nice，好似話今日已經開賣，佢琴日話有Tester喺度可以幫我試左先)
事完finish的確靚，
但coverage得medium
試埋佢個粉餅反而粉餅coverage仲高少少

係咁同自己講算啦返台灣買mufe粉餅算
coverage高又夠黃

係啊coverage真係得中度 不過我覺得佢夠保濕 等我試上面再翻黎包膠

我 想買ghd

add me

我用緊za粉餅 so far都幾鐘意
Integrate好乾 但佢遮瑕好好
準備試埋fasio

見到上面有絲打推薦za粉餅，想問下係邊款
上網睇過好似2隻粉餅

混合肌，t位會出油，u位乾

個鼻頭位擦咗控油粉都出油
可以點搞

Za白盒個款夠控油夠遮瑕，粉紅款超易溶

睇陳皮，邱品齊好過

Ivan係讀化學系唔係皮膚系出身

睇到原來佢有係ptt回覆過比串邱醫生個件事
唔知今次佢會唔會回應

唔該曬絲打你
我去睇下先

如果搵嘢溝防曬會唔會影響防曬嘅能力
最近用緊個隻防曬好易出油 上網見人搵少少定妝噴霧溝粉底再上臉會hold到成日 就跟住黎溝防曬覺得幾控油
但用完定妝噴霧溝防曬稀左 咁樣會唔會降低左防曬嘅能力

利申物理防曬

不過tf package贏撚哂

雖然張麗卿都係
但人地做左幾十年formulator又曾經係professor
Ivan ?
我學校堆教授都係化學系出身
不過係細分嗰種
乜食物化學 藥學 化學工程咁
皮膚科醫生就得閒做下客席講師咁

有個master doctor係讀海洋資源唔知乜
成日講la mer廣告話用深海海藻係9up
深海冇海藻

一定會
睇你個防曬幾多percentage zinc oxide+titanium dioxide
我自己有時溝下粉底點都控制zinc oxide係10-15%或以上
睇會唔會曝曬
雖然都係靠感覺

講開cushion 去左試Chanel 新出個個
又係薄到仆街

我之前去買嗰個香水cushion佢都有sell我 不過真係乜都遮唔到 唔係唔想試

有無絲打試過patpat大脾果啲位有類似蚊爛既野？
有時痕痕地 摸落去有少少痛
之前試過一次搞到大脾好多印 而家又出過
好似好少事唔想曬錢睇醫生 所以上黎問下有無人試過

有冇人用過cdp白樽base
唔想成日用粉底 又想搵隻有調色效果既base

唔可信

台灣
識得嘅得邱品齊最信得過

花生來了
（Ivan 先生嘅回應）

Ptt 100%負皮
好在台灣人仲算清醒

絲打，有興趣夾，但加唔到tg

連dcard都負評佢
佢d片都係睇下算 唔洗信晒

早幾日仲一次過睇晒佢d片
不過唔多啱用無跟佢講既黎做
大家點睇Medpartner？

見佢未出名前成日周圍去出名既youtuber到留言
eg婊姐
就知佢咩料

Medpartner 有料好多
真係有好多journal reference
Ivan ?

sf好多想買既野都無貨

原本諗住買lp or by terry 而家聽完你講心郁郁

我覺得可以試咗becca先 就算唔啱用都冇咁肉赤 不過lp持久度係真係掂 我用黎set眼底可以last好耐冇crease過

婊姐都係麻麻，未出名前話油肌唔好用有色液狀粉底，紅左就接maybelline cushion廣告, sell lancome粉底液

Za 個空氣感無瑕粉餅有無絲用過
包裝控見到佢出限量版case好心動

婊姐依家成日接loreal工商
以前好鐘意睇佢啲文 好好笑

btw dr.ivan個po見到意見領袖即大笑

好易溶
買za白盒款好好多

成功滅火 雖然佢個盒真係好靚

lp係咪呢隻 係咪0號色？ 你講完lp又心郁 咁大盒好抵吊

你之前有無用過lm 因為我覺得lm唔岩我用

係啊我用緊呢隻

la mer / laura mercier? la mer我依家都有用 明顯係薄過lp 但係控油我覺得冇lp好 不過妝感係la mer更加有光澤感

laura mercier幾年前用過 冇乜話覺得特別好用

月收60萬現實神鬼交鋒Dr.Ivan 6經歷真相

意見領袖快啲出對對死佢呀

佢話做顧問其實是咪做美容顧問即ba個類咋?

仲同estee lauder double wear係咁合作出片
不過佢講暗瘡一定要睇醫生又係啱既
唔似好多未爛過面一兩粒瘡就話我用xxxx醫好左暗瘡 好好用架
dllm一兩粒就同我收皮

好撚正
cap圖話望硫酸銅影相我笑到仆街
中學學chem既回憶出返黎

btw美容乙級丙級好辣殺
化妝技巧同幫人做facial set頭
有老師有練下有背野就過到
我考左丙級
好多台灣同學暑假係台灣都考埋乙級
係要畫下makeup forever 嗰種face chart咁

咁岩喇 大家感受差唔多 我跟你買

希望你鍾意同啱你用

Shiseido新唇膏好燒

見到呢個形容詞個腦轉左2秒
係咪台灣版KOL咁解

錢作怪
根本而家係冇KOL信得過

Fatfat 啦 60萬+佣
應該都呃左唔少香港人訂閱

Medpartner 正常好多

婊姐唔係貪佢講嘢好笑嘅咩
美容知識要同呢d人學習？唔係掛

可能係同阿媽家姐細妹姨媽做顧問呢
Fb, youtube 又唔使交cv
寫嘅個人資料又唔使核對資料準確
無所謂啦～

相當有步驟

一係就唔送 一係唔齊色唔齊號數
仲敢收400舊幾水

婊姐都係拎張麗卿既書照讀
佢係多經驗但冇理論

過2年我都可以話有5年顧問經驗
Beauty consultant
幾年前先係ppt問人點溝用乜乳化
宜家就做左意見領袖

話說有冇人覺宜家成個beauty industry on fire
exposed you’re exposed
Me : Can’t relate

JS: can’t relate

好過教錯人既

我都有興趣夾sf+ 可否add 我 @hello_cyn

台灣冇咁多鬼 但而家彈呢單Dr. 6岀黎真係好好笑
唔知會唔會照岀片扮冇事
其實如果佢唔吹到咁大都冇事
偏偏要係度扮皮膚科博士

都幾失望

JS宜家上左神枱
俾人話best influencer in beauty industry

佢係咁叫有暗瘡就去睇醫生
唔好亂聽姨媽姑姐9up
唔好試偏方
其實好啱

睇左j*咁耐真係估唔到佢成功洗底變勵志故事
舊年買左佢支liquid lip Pumpkin pie，質素好又唔貴，又出色又持久兼唔乾，可惜食野化左之後唔可以補搽，會變一pat野

本身睇佢教人護下膚都覺得ok
等冇乜概念既人會有返少少概念
點知越黎越鬼
開始出月刊就黎料
原來鋪墊咁耐

佢好似冇直接講過係皮膚科博士？
因為皮膚科除左medic可以讀上去(專科黎)
冇可能讀到
佢個學歷一睇就鬼鬼地
冇講bachelor淨係講博士
正常bachelor係ok既會講埋

本身一開始覺得佢幾好
至少比一般美妝youtuber鳩教護膚好
我都係由佢開始sell pressplay就反感

我訂閱左佢幾期pressplay，其實d月刊內容真係冇嘜用
佢係咪撻d knowledge出離 都唔practical，其實睇完得個知字
至於d product推介，佢推個d產品都好鬼冷門 根本都唔知邊度有賣
佢又成日叫人suggest產品比佢做review，d人suggest完一大堆佢完全冇係月刊提過

佢ig推介個啲產品都好難係香港買到

本身有打算訂 但睇睇下最平個方案其實都乜9都冇
講真寧願岀去睇皮膚科算

Lm粉底好唔好用 2件8折好想入手highlighter加多一樣
利申乾肌，Flawless果隻o唔ok?

混乾肌想搵粉餅

想要自然d唔好咁厚唔洗咁高coverage
最好可以四季都用到

依家心水有three同covermark

燒我啦

想問有無絲打想夾Clinique個花花胭脂阿

Za個白粉餅你地係補妝用定係真係做底妝？

我懷疑係skynet系統出錯
明明sms揀咗7-11收，轉個頭又打來送貨
所以拖咗咁耐
之前不嬲都係到香港一星期內有貨
今次真係好撚耐，到香港三星期都未有dllm

仲未收到嘅絲send email去sf cs到追
會快啲

2018 so juicy

Covermark 唔知你係咪講柔紗乜乜個隻
呢隻高coverage 有妝感架
感覺似搽左粉底
Ipsa 我覺得幾透薄 但乾肌用可能會太乾

我近期買咗兩次都係一星期到

Covermark柔紗（香港叫咩lx）用掃上都有明顯妝感 粉粉地咁

我混油，用過SILK CRÈME MOISTURIZING，高coverage但我覺得唔係好假（唔係matte）
不過夏天一岀汗就白芝麻

你想夾咩色？好似好多都冇貨

用過flawless 混乾 t字會出油 用lm primer + powder
覺得佢控油都不至於好控 但唔差 同埋唔乾 呢個天氣應該都可以一戰 遮瑕中等

想夾ginger pop/fig pop

咁Dr 6之前教嘅洗面方式（洗兩次：一次打圈捽，洗左佢，然後再用按壓方式㩒塊面），你地覺得正唔正確？
我有排試過咁樣洗，好似真係少左粉刺，但又驚會過度清潔，驚佢9up亂教

我同你一樣
但送ginger果間又無fig
等佢下次活動算

hey 日日都化妝 cushion 咋一聲就用完一個啦～
好奇有冇人用完一個之後 剪開入面來睇

我都跟咗一排，之後發現打圈打耐啲同過水過清嚟個效果差不多。而家懶咗洗一次就算

我本身依輪心思思想訂佢個月刊 就爆左依單野出黎
依兩日食花生食得好過癮

但聽講話洗面奶唔好捽咁耐，洗一分鐘就ok，太耐啲污joe野捽番入皮膚
過水過耐啲就冇問題
好似係 有錯請指教

有無telegram阿絲打

我有一個就黎用完 可以剪開黎睇

冇咩特別 但係感覺好多菌好噁心

呢度咁多人中伏/準備中伏
個乜9press 最少幾錢一個月架

最少好過唔識又亂咁教人嘅

係喎唔講唔覺
個bachelor 呢？唔多覺嘅，食左？

唔知佢講過乜...
但普通洗面方式好難有咩特別玩法

2018年好多花生食
連nikki都中

用完lp個cushion真係番唔到轉頭
個妝由朝到晚都好貼
個光澤感真係好正
係衰無控油 大汗撚T字位會出油
諗緊配咩碎粉唔影響妝感又控油

Nikki有咩事 我冇睇佢唔知道

我未開封啊 想快啲試下佢同隻粉底有咩分別
我個人覺得lp碎粉幾好用

好大盒 想搵帶到出街既碎粉餅

佢送埋旅行裝比你好細盒 出街唔阻掟架

知唔知Counter 幾錢
同埋控唔控油
買左mufe 碎粉後悔中

我係混乾但係tzone極易出油 用佢bake咗以後控油度都幾持久 而且個finish超matte counter 好似7xx-8xx 買咗差唔多三個月所以唔係好記得

我前幾日推過becca隻hydra mist都好控油 價錢平一半有多 你可以試下先 不過我睇其他人review話唔好用佢set眼底因為會變暗 但係上面就冇呢個問題 所以我都冇用喺眼底

我覺得你可以試咗becca先 唔得都冇咁肉赤啊

我比較中意用透明碎粉
Nars 用左兩盒 諗住轉下Make up for ever
其實妝感幾靚
但用左大半個月 .成面粗糙左好多
依家唔敢再用

ptt有人爆左
東海大學化學系
呢啲間間u都有既科連國立都入唔到要私立
大概知咩事

Cdp/Laura mercier 有冇試過？我覺得呢兩個牌子透明碎粉黎講都幾好

Maybelline同fuzzy sponge keyword youtube search 下
你今晚可能唔洗訓掛住食花生

陣間一邊泵奶一邊睇

睇嚟佢本身本科成績都好差
唔怪得唔提

但有有畀埋refill?
唔畀嘅話睇g數通常都好少 jar一聲用哂

而家我都好少追youtuber 特別是大guru
好似浪費自己時間睇廣告
只係追貼d 八婆嘢咋

Btw nikki 所有佢片中只要有提及嘅產品
都收左好多好多錢
不能信佢d推介

睇Nikki 純粹係覺得佢講野好正 同埋challenge video

lm 岩岩化妝時用話
不過約會入秋 lm 有ddd 乾
去睇下cdp 先

我晏晝收到becca盒碎粉就即刻印下啲面油試上面，一上嗰下涼浸浸好得意 遮毛孔效果真係幾好，好過muf，控油就一般，因為本身t zone勁易出油，聽日再試真啲 多謝絲打好推介

想問下 lp碎粉遮唔遮到毛孔啊
Lp係 sf買六百幾 有65g 除返開其實平過becca喎
係counter貴少少 但送多個細size既 ？

becca 都好吸引

佢講到咩太多學歷唔想顯得曬學歷
cls
而且係為左保養品想研究更深先入化學系

可能因為我用咗勁控油既base 所以控油力犀利啲
同埋tzone你試下唔好用掃住 用sponge壓啲粉上去過一陣先用掃掃開睇下會唔會好啲 因為我都係tzone勁易出油架
絲打你鍾意我推介既野我都好開心

我自己呢幾日都有卡拉咁用lp同becca上全面 我覺得如果你要隱形毛孔 becca會勁啲 lp唔係遮唔到 不過becca真係幾乎可以填平毛孔 如果係想針對毛孔問題 我覺得becca會啱你啲啊

我係hk counter買架所以冇6百幾咁平
佢個細size係跟大盒裝一齊架 邊度買都有 你上sf買都會有架

我見佢玩妝多所以冇乜睇

我都好期待 係咪美國時間9月7號啊

比絲打燒到becca碎粉
呢隻係咪上面好水個隻?
唔記得睇過邊個YouTuber 話過一排就冇左呢種好水既感覺

我兩盒都燒著左

但碎粉好難用完

係啊hydra mist 不過我估佢濕濕地個感覺係gimmick野黎 冇咗應該唔會影響佢上面效果話掛

係好難用完但係我成日都想試新野

becca 果隻係咪叫 hydra mist set & refresh powder

有無陰影掃推介 貴d 都ok

Yessssssss

想問下土匪絲
Lp隻碎粉上手有無閃粉
我之前去counter摸 唔知點解見到閃閃地
定係我眼殘 定係其實有分唔同finish
見到你話matte finish好吸引
同埋想問下你用緊咩primer

佢係有好小閃粉 但係唔算多 比起lamer已經少好多 不過佢妝感會係偏重少少 唔知你鍾唔鍾意 我係濃妝撚所以唔介意

打底我好麻煩 我上一層保濕base 再上多層控油primer 我發現longlasting好多 唔知係咪水油平衡做得好

保濕我用緊guerlain嗰隻meteorites base 控油就用緊hourglass veil mineral primer 我皮膚好鍾意呢個配搭 btw我係混乾 t位易出油

又燒到
你hourglass sf 買定counter
之前見有話sf 買個吱頭神神地

秋冬你都會保濕+ 控油嗎 ?
hourglass 只用t zone ?

另外用緊咩粉底

鼻影定全面contour?

鼻影掃用緊Mac 224 用咗有8年左右（有keep住洗掃 ） 嗰時比阿媽拉去學化妝既時候買 好痴線仲係度用緊 仲係好好用

全面contour用緊chanel但係冇乜特別 我覺得呢啲貴婦牌子啲掃好麻麻 買番專出掃既牌子會好啲 我覺得sigma zoeva都應該唔會伏

我係香港counter買架 不過我係買管裝 姐係牙膏包裝嗰款 好似係60ml 吱頭樽裝個份量係少啲架 我係用係t位 眉頭 同鼻翼左右兩邊 因為有毛孔粗大問題

秋冬我都會啊 因為我皮膚會更加乾 所以保濕更加緊要 我秋冬係連粉底都要加滴油落去

你都見我成日亂買野啦所以我粉底要輪流用 如果唔係有排先用得晒 依家最常用係lp魚子粉底 hourglass粉底條 同埋mac studio fix fluid

燒下燒下燒埋primer

聽日試下先 今朝用咗到依家，tzone有少少油但唔覺，晏啲食完lunch睇下嚴唔嚴重先

雖然無咗好水嘅感覺，但絕對唔乾，好過muf

大家平時會開幾多隻粉底？
即係好似返工office一支啱冷氣房，岀街一支控油冇咁易氧化，起遲左會用粉餅，心情唔好唔想返咁靚對住同事就會用下素顏霜……
終於明白點解啲粉底用唔完

muf 真心後悔

On hand 5枝
2/3枝春夏 2枝秋冬

其實muf都遮到啲毛孔同夠透明嘅，但becca好用啲

等你lunch 報告

岩岩去左cosme store 買dazzshop眼影膏 真係好creamy
cosme store 間舖勁亂 完全唔好行

絲打有冇正野推介

我係用sigma F23個枝 我覺得啲毛好滑又好順 洗完就唔會變雜草咁 淘寶啲掃洗完會開哂叉 買完sigma無再淘化妝掃

佢連opera都無貨

質地係幾longlast
但我之前試過tomford/hourglass既cream shadows上手就覺得dazzshop隻色唔夠pay off

琴日行左屯門新開嗰間

係我都係用緊淘寶陰影掃
沾到粉但上面無咩色

都可以分享下 total 5枝
Chanel 黑樽 (戶外活動用 夠matte,控油)
Nars natural radiant (平時番工同addiction 白樽輪流用 但相比起會乾少少 出油之後妝感 )
Covermark 草本粉霜 (秋冬最愛 保濕又貼 )
Addiction 白樽 / The Glow
白樽coverage 比較低會易甩但番工都夠做
The Glow 秋天用就岩岩好

好似數漏左枝by terry不過冇乜點用過

用無印嗰隻面油紙輕輕印下t zone位就okay，仍然blur到鼻同隔離嘅毛孔 暫時感覺非常良好，值得買

唔記得講粉底我用koh gen do

想知道chanel黑樽係咪呢支

講起碎粉 上個月係日本買左elegance 個碎粉餅
上臉會遮到毛孔同埋都幾持久 用咩粉底用佢都同樣效果 控到油但唔保濕 用緊1號色

宜家又比樓上絲燒碎粉

Yes 去泰國都係用佢
但Chanel 粉底好重香味 敏感肌就小心d

去counter試下先 多謝推介

我見仲有 係唔ship hk定點？

屌係喎

有冇絲打用過charlotte Tilbury magic foundation
啱唔啱秋冬用
同light wonder 比邊個妝感重啲

利申秋冬偏乾夏天偏油肌

唔ship
check out時逼你remove

Sephora hk有啊

有冇人用過泰國個款ray面膜，覺得點

Cult beauty肯ship的話有得退稅平一截架

我用緊銀色 我幾鍾意 而且佢好薄 好貼面 買咗一堆放喺雪櫃 沖完涼用好正

有得退稅咁好既 我未試過喺cult beauty買野啊

我琴日都買左銀色 效果點

我覺得價錢黎講真係冇得輸 保濕程度唔錯啊 我自己會不斷回購

用過金色爆瘡

本身想買銀
但比fd 講2講買左金

常用三隻
不過主要睇心情同有無時間

我以為hourglass for 控油添

控油同填平毛孔都得啊

thanks
2支都想買
不過contour 緊要d
諗緊KA / Mufe / Nars

ka好用
個粉質完勝

我見js成日用ka掃 我聽日去Joyce beauty睇下先

Becca碎粉開咗大概用一個月就會冇咗冰冰涼涼嘅“水感”，變返普通碎粉。仲考慮緊買唔買

金色本身好似for 暗瘡
睇陳皮成日叫人唔好full mask
但full mask真係好爽
比佢搞到我唔夠膽成日full
一星期都full唔到一次

嘿 期待你既分享

我琴日影咗

仲想問下土匪絲 覺得hourglass粉底條點樣
見你啲皮膚狀態個啲同我差唔多 想參考下

掃呢？
KA 陰影我都覺得好正

係pkj個po見到 笑到

冇用過
平平地鼻影我用bdellium 785
iherb好平
面就rt contour brush

我個人好鍾意啊 出奇地唔乾既粉底條 仲勁高遮瑕度 用bb上可以冇咁厚妝 用掃上又可以增加coverage 仲有去旅行真心方便

原來係on9仔嚟
串邱品齊
偷medpartner 圖

同埋化妝技術

但d收錢嘅片 (舊化妝棉 fenty etc)
佢d戲...
Wooo oh god best ever
一路睇一路笑

佢d眼妝真係好多變
Fenty 個條睇到好尷尬

呢餅嘢好靚
但好貴

香港Cosme store 真係垃圾嚟
連我阿媽都頂唔順
據佢回報：
入面BA 西面/自己圍住傾計
貨唔齊 補貨又慢
價錢貴
獨家牌子少 一係就冇人識嘅不知名日本牌子
周圍都放相同嘅嘢（應該因爲唔夠貨 ）
幾乎都係蝗係入面。我媽話d蝗直接攞起d唇膏試上嘴

除左尚算好行之外好似冇咩優點

佢同我去過日本cosme store都話差好遠
住得遠嘅絲打真係唔使特登出去

d野好亂 tester 個d又唔見晒 想試都試唔到
本身打算買個粉餅 但tester 都冇
d ba 就算把喇 一係纏住d蝗 一係好西
唔係買dazzshop真係唔洗去

早排舊雲眼妝 技術係幾好
佢呢方面係有天份

Fenty 勁老尷

佢平時都係潛水唔回應 今次都似唔回
同埋佢好大個光環
應該未咁快畀人瘋狂屌嘅

喂喂喂

講起呢樣
聽講d tester 係無一支有得試
咁多BA 都唔補
定畀d蝗瘋狂倒哂？補番都冇用 轉頭又冇

有冇人用過Armani個款乾肌用既粉底 好唔好用

因為loreal group 超奶共 所以呢度唔講架
可以去隔離post 傾

Natasha denona 一出出三盤眼影

得呢張圖

好彩燒唔著我 睇落啲色好難用

唔係3盤
係分3次俾你睇有咩色 黎緊就會知道哂所有色係點
啲人話感覺似abh subculture

你講完之後即刻覺得超似！

Sorry on9左 自

又真係好似
咁subculture 一定平好多
同埋佢後期qc好番
D色我好鍾意
特別是electric 相入面同真實色完全唔似 超靚

但15000yen 有成27 8g 果陣諗除返開同其他專櫃差唔多就狗衝了

出左全相lu
普普通通

等包膠
呢個配色我都好心動呀，但真係貴

又燒番著 成日心思思想入

Subculture 靚好多
同埋129usd
Bye

7月剛開時去過超多人又迫，想睇ange粉餅得03，05色
新牌子好少又貴

其他brand sasa，屈臣氏一早有，行左個圈無買過野就走了

唔知點解琴日refresh好耐先出到international checkout個page 嚇到我以為已經賣曬

好期待快啲可以用

其實我都係最近先開始燒著買ND PM 唔知道原來要4位數

大家咁話
隻紅色真係好鬼燒 靚到痴線

仲考慮緊買LP碎粉定BECCA

仲諗緊買唔買sunset，諗咗勁耐
太多眼影

去lp試下先

我覺得colorpop yes please真係平價dupe 係有飛粉情況但係唔嚴重

盒yes please買左年幾都未用

我鍾意nd 個packaging

我之前對比過 真係9成似
不過quality係冇得比既

快啲開光啦 我覺得幾上色 啲色又好易襯

你係用咩色 .
我覺得單價Lp 貴d 但其實抵d 用量多
但見你同其他絲都話Becca遮毛孔出色

Becca好燒 用緊make up forever想轉 不過上Sephora HK見有啲人話用becca會變暗同愈嚟愈乾

我用0號啊

係我塊面我又唔覺得有暗到喎

PressPlay 官方聲明-針對 Dr. Ivan 6 訂閱專案的後續處理

冇錢賺了

我覺得唔乾呀，反而muf會有啲乾

ayyyy 我買左hera hd powder 先睇到呢個po

我想買suqqu但sf無貨
想試lp 睇下啲閃粉會唔會好勁 但驚ba hea9me

d ba 好nice呀
我驚引唔住手滑counter 買左
不過sf 得 1, 2 號色
假如試0 號岩就可能counter 買

Pressplay又係cls
畀個騙子左抄右抄d文嚟呃錢都得

唔回水同詐騙冇分別

到此一遊都嫌哂時間

想問大家粉餅粉底用咩色號，方便大家參考

Findation個網多數係歐美牌子，亞洲牌子唔夠多同update

手上得粉餅

Za美白:20，21都有，20台灣先有，但兩者差唔多,較深色
Fasio:oc405，較深色
Kate:00
Integrate:00
Solone:01
Sofina ange:po03,oc01都有，po 03較粉

其實好少人知究竟係原創定抄
確實台灣好少專家識得marketing玩到好似佢咁
張麗卿出左回應
勁savage

早排喺lm買左highlight 無check就攞左返屋企
返到發現佢裂開左 未用過無跌過就變成咁好sad
係咪可以用酒精壓返好佢 雖然唔影響我用但好唔開心

有無人用過 cs12 m8 果d ig shop / 格仔鋪果d paper mask

台灣屈臣氏依家好似無以前咁抵咁 好想購物
但無乜野買到手

台灣人係咪太純品

Ptt篇踢爆文寫左佢抄madpartber
連標點符號都抄足
望左兩眼
有d內容根本好簡單
背都背到
走去抄人

唔想畀佢賺view
今日先經fb轉折睇左佢d片一陣
可能我有偏見
老老實實佢d行為舉止語氣都幾
塊面又搽到立立令咁做乜
先唔講佢係咪似sales
睇落去已經唔舒服
仲瘋狂咁強調「博士」「博士」「博士」
屌都唔知睇左d咩....

唔攞番單去換餅新

手上果d最部都係最淺色
冇咩參考價值

想問下碎粉
Lp定becca碎粉滑啲？
唔該

正確做法
所以幾時都要keep好單

Lp £75 56g+10g travel size
Becca £32 10g
居然becca貴咁多 計起黎lp好抵用

塊面擺明打哂燈，班人仲話佢靚仔皮膚好先信佢

Mothership隻紅色真係好撚靚
但個filter

同埋原來唔係cruelty free 牌子
差d沉船

冇睇得咁仔細
D人食左迷藥？

塊面肯定唔知搞過d咩
Eg打燈 搽油 錄影鏡頭效果等等
第一眼睇到
心諗做乜仲油淋淋過韓妹

想問下絲打們
0香水認識
想買隻香水孝敬阿媽
Guerlain 係咪得小黑裙買得過？

佢長年查開Chanel no.5
唔知師奶適唔適合guerlain 香水

我心思思左成年 成日同fd講想買 最後比佢地拉左去專櫃買

想問下大家意見
呢個天氣買cdp鑽光粉底液是否不智
濕度太高，空氣又污糟，放工額頭反反地光但會有少少甩皮

利申：混乾 額頭多粒粒 會爆小暗瘡 面頰相對穩定

隔離有香水post呀，你睇下啲絲打介紹吖

曾經送過j’adore dior俾阿媽，佢話幾好聞

我媽媽鍾意用MFK Feminin Pluriel，好有女人味

咁台灣人係普遍蠢啲
所以易呃好多

佢語氣係覺得自己啱哂
雖然我覺得(如果係)一個專家咁嘅語氣係好正常
但重點係佢啲料係錯

買粉餅個適用範圍會大好多
利申 cdp粉餅打手

我覺得相差不大

真係唔知佢唔係

已買
不過粉餅好易粉樣，我同佢配既掃上，會覺得好matt, 好粉樣，但無試過應對而家呢種濕鳩天氣，因為係上機前用。
等我返工裝試下先

我用cdp粉餅又唔會粉樣，全天都係啱啱化完果種半光澤感

你用咩上？

最近就快用完muf ultra hd 想入手新粉底
想搵一隻一年四季都用得既粉底液
乾肌 眼底極乾搞到有時會patchy 除左下巴有啲痘印無乜大地方要遮
想問下bb蟲草粉底 有無差唔多skin condition既絲用過 或者有無啲咩foundation可以推介下

好 考慮下呢隻

隔離po 睇左陣
果d好似岩後生女多

唔識
入左list 先
總之岩師奶就得

9up博士 呢個禮拜深潛左
等睇佢點拆局

唔洗諗 我推介suqqu

到時唯有睇下你地swatch

Suqqu嗰種粉底霜 有冇絲試過chantecaille呢隻？

用緊佢紫色管tinted moisturizer 依家又手痕想試埋呢款

我用滴管個隻咋

我混油；係用白盒果款，揀左比自己深半度既色，上粉用返佢入面個粉撲

滴管好唔好用啊？係咪light coverage?

應該開感情牌
台灣人最受
*Laura Lee crying*

Future skin記得好耐之前有絲大推

唔知佢同suqqu邊個好用啲呢 hk又冇suqqu counter

都係你熟台灣人

Suqqu死都唔開係香港
台灣有左九世
如果有套裝嘅話其實幾抵買
上次去日本買左一set
感覺良好

日系妝感感整體該同西人牌子嘅有d唔同？個人覺得
日系偏薄貼重透明感d

lm
距離上個fb po過左5日

全部留言都係到屌佢
唔知佢點回應呢
應該仲度緊

今日去左lp counter試左個碎粉
雖然上手見到閃粉 但上到面啲閃粉又真係無手上面咁覺眼 甚至係睇唔到
不過佢話唔控油呢下真係好令人卻步
其他野各方面都好吸引我買

見上面有絲打講 我都好想買粉餅
諗緊suqqu , cpb 定係covermark

想試

想問混合性皮膚偏乾，有冇保濕面霜/啫喱推介 會配埋b5用，預算500左右

一見到就諗起Nikki條片

我冇睇過 佢又搞乜

絲打咩膚質？
係我塊面上佢控到油喎

真係有絲打畀nikki 同大guru sales 到
畀人踢爆左收哂錢又唔講係廣告

原來台灣人都恥笑佢自稱「意見領袖」

我估佢隔一排就彈番嚟啦 （仲有Laura lee, manny呢班）
睇下fb班死忠
唔呃呢d人錢呃邊個喎

我係睇咗KL

Woo wow oh best ever (wide eye opened)

冇講賣廣告但瘋狂吹捧 睇到人老尷

賣廣告冇問題 但唔好鬼鬼祟祟咁 扮自購
雖然係咁 佢d challenge video 真係幾好睇

KL畀人迫到要出tweet澄清係佢自己出錢買唔係正式果種賣廣告
咁KL一向都好坦白寫明係廣唔廣告嘅

但好似d西人話齋
平時d 豪華旅遊trip party 名牌手袋 名牌鞋 etc
有呢d另類買起人嘅方法
係唔需要寫明係贊助
事實上都唔可以正式叫贊助 又冇金額又冇簽約

所以信youtuber少少好喇

Nikki bb

D人話Nikki 住荷蘭
用美國法例根本奈佢唔何
所以佢鍾意嘅可以寫住係「廣告」
唔鐘意嘅都可以唔寫
彈出又得彈入又得

選擇困難症 好難揀

混乾 t字好易出油
我問佢 控唔控油架
佢好直接好開心咁話「我地個碎粉唔控油架」

買哂佢

Btw covermark 用緊lx餅 夏天用會狂出油同溶 其他季節用都反而無事 已經用緊第二餅

不過唔知係咪太多人燒cpb 用落又唔覺有咩特別 反而覺得妝感同ipsa 果個差唔多咁

點都要啦
呃人錢最好賺
唔係就要返lab做

ba 好直接
btw平平地可以買everyday minerals碎粉上係出油位 唔過港紙100
再splurge on LP碎粉
problem solved

covermark lx我乾肌大汗人覺得好雷
好易甩妝
反而對ipsa有興趣
見台灣個凱咪同婊姐都有推介

我頭先都諗緊有無咩碎粉可以上出油位
Everyday minerals夠平 唔會覺得好似又用多左錢買多一盒碎粉咁
Btw如果呢個情況用左everyday minerals上出油位
通常會唔會再on top上多隻碎粉 上埋lp

why not
甚至可以上完粉底或者上之(當base, Wayne goss technique)前先上em
之後化番全妝
然後lp buffing technique全面上(鍾意matte finish就之前噴setting spray, satin/dewy就之後)
我已經想像到個妝可以last全日仲要好撚靚

聽日試呢個方法

我係用鑽光粉餅 果時配左個掃無買撲

你地平時搽完護膚品同防曬再直接上粉餅定會上左碎粉先上粉餅?

我有買em個碎粉
幾控油 又平 已經用緊等二盒
workbitch絲有冇買到make up forever 個粉餅
下個月去台灣打算買佢老母

我係上咗透明碎粉先，再上粉餅

不過我睇其他review 話keep 得幾好

lm 睇review 呢個都有興趣

決定買佢老母

Sephora hk可唔可以爭氣啲同us個site睇齊 啲brand少到

有問題就睇醫生

仲要restock得好慢

未
今日去睇同試
過幾日好似週年慶我度下點買係最抵

em係同類型最平(雖然粗少少但我接受到)

搽A酸/skinoren

多謝你 今晚返去搞

你地em用咩色？參考下

又唔齊又唔平 雞肋到爆

雖然你呢種我會自己針清
但如果你唔識就搽藥等佢出啦

碎粉冇色的
我~mc15/20
用2w
買左3w勁黑
可能要買多盒1w溝

依啲搽2%bha會唔會慢慢清到？
我下巴都有小小，唔太嚴重就冇咩點理

雖然酸同深層清潔mask可能有用
但係長期生可能係皮膚底層出事/同習慣有關
試下停用/轉用護膚品
注意個人清潔eg劉海
小心過度去角質都會導致爆粒粒架

我諗應該要好耐
至少2個月
配合muslin cloth應該會快啲

我本身D陰長到去眉, 呢一年留長左後生左好多!!!!!!

我之前懷疑過係疣黎

搽完保濕臉霜但塊臉lar lar地係咩原因

或者睇下自己有粒粒時係用過d咩產品，搵到元兇就停左佢

若太嚴重最好係睇醫生

我幾乎全部都試勻晒 連洗頭水都試埋 都係搵唔到

要搵3-6個月前
唔係同時既野

名已臭
仲有lab做嗎

刺激、敏感
酸皮膚未適應到etc

廢到爆
入埋哂d冇人識嘅牌子
都唔知坡佬同sephora搞乜
泰國sephora仲好少少

所有嘢停哂一段時間都仲係度？

thx

同問

咁唔會睇落好乾咩？
我t位同面珠都油 u 正常

有冇吱到野出來？
冇就似扁平疣

係呀 肌斷食都試埋 已經自暴自棄唔想理

有冇人都係畫眼線好易化到變熊貓眼
油眼 已經試過好好eyeliner 都溶

kiss me 最嚴重 果頭畫完 街都未出就化左
整花個妝 好似污糟左咁 好messy,
tattoo 24hour小嚴重 出到街 一陣先慢慢化,
kate 暫時係試過算keep 得耐少少
但lunch 後 總係要執執佢

世上有冇防水防油既eyeliner架
唔一定要毛筆類似架

有冇用過loveliner？
唔肯定你用會唔會溶 但係佢就算溶都係變一粒粒跌出嚟 好易抺 起碼唔會整花個妝先

有無試過Dup 嘅gel liner？ 我本身都係油眼，呢枝完全唔溶！

內分泌失調
壓力
平常日常生活冇特別大問題的話
再順便問下媽爸兄弟姊妹嘅皮膚有冇咁情況
都冇嘅話就認真要睇睇那皮膚科醫生
搵個好嘅嚟睇
香港有d好似睇得好hea

但其實又唔可以話好嚴重 我除咗額頭有少少之外塊面其他位冇事
諗住用多排bha睇下點先

想問用 激光去印大約幾錢

Future skin上面好貼 皮膚好有光澤
似係天生皮膚好 但遮暇度麻麻
適合d皮膚冇咩大問題嘅人用

利申：乾肌

我明呢d唔上唔落嘅情況 好似唔太嚴重就冇動力搞
皮膚科正常來講好似一年都要檢查一次
但香港實際情況好似唔多興

個鼻又係長期有粉刺黑頭
搞極都唔掂

之前真係灰到想睇醫生
朋友都話我咁嘅狀況去睇好似有d誇張
但真係好難接受由零變成一堆
不過拖拖下touch wood好返d又唔想睇住

之前係咪有絲打推dazzshop 個眼影jelly
今日去咗cosme 試上手，真係勁正 不過好貴$270一粒

貴過colourpop幾多下

好正啊 個種光澤細緻感
但真心貴 睇中幾粒都淨係捨得買一粒咋

個質地好QQ 又顯色
但我唔捨得買 $500先買得2粒
呢個價錢已經可以買一盒palette

係啊，不過未試過cp
唔知cp質地係點呢

佢上眼真係好濕 跟住乾咗之後就好易blend 幾蚊美金黎講算係咁

用曬muf concealer要買枝新嘅遮黑眼圈
考慮緊tarte shape tape/
nars radiant creamy/
wet n wild

有冇絲用過上面呢啲compare到
thank you

想參考下你用緊咩色 上網買化妝品成日好驚買錯色
唔該曬你

有無人用過Dior睫毛膏呀？ 有好多款唔知邊款好用，想買啡色

overcurl

pump n volume香港人應該唔鐘意
勁厚身好dramatic
diorshow就纖長自然

佢個枝mascara primer超好用 無後悔買
個時個ba話其他唔買都無所謂 呢枝真係好好用叫我真係要試下
用完佢再用用開個枝睫毛液 真係又長又翹 好靚
價錢好似300

Koh gen do 都出cushion

想試 係咪呢隻啊

係呀！！係呢枝

唔該絲

發覺nars 枝粉底同elegance 碎粉餅好夾
化左一個上午 用吸油紙印一印又去返岩岩上妝咁

不過我嫌佢有d乾 想問下大家有無咩保濕好d既碎粉介紹 準備冬天用

絲打用黑色定啡色？ 上網睇到話呢款唔洗夾都翹

係唔係會令睫毛膏持久啲唔甩？ 呢枝都見好多人推，但係見係白色一定要用多枝黑色睫毛膏就覺得好煩

我想要一枝過持久又唔會甩for返工用

之前有絲講起dazzshop 眼影膏
我覺得都係一般般
番工用都係會積線同d顏色會fade out
下次買cp試下先
不過cp真係好難買到50 usd

竟然
我從來唔用primer
搞到我想試下

又幾抵
唔算貴

都係用返黑色
除非你平時真係好淡妝
如果唔係都係用返黑色好啲

我估咋 唔係專業人士
係咪水油平衡做唔好？
我都有興趣知點解 有冇專業絲解答

同問 四五個鐘之後就開始標油 試過做好啲保濕都唔得

出油同乾係2個system
唔係出油出到個妝兩個鐘就溶晒
其實冇乜問題

你冇油先驚
到中年係咁倒油上面都乾到裂

真係想控下油就用下vit b3既精華

其實唔難 只是陌生呀 絲打

諗起之前4go巴打寫過篇關於水油嘅野
有興趣絲打可以睇下

一齊夾

我以係係我自己垃圾眼先咁（用咩都積線都會消失 ）
咁可以唔駛買其他色了

你講緊nars邊支粉底？
同埋你係咩肌？
我乾肌用natural radiant longwear foundation夏天啱啱好

我本身用完dior個枝primer 再用love liner睫毛膏都唔會點甩 利申油眼好大汗

其實我覺得gmarket有時sale仲平過韓國買
不過有得試係真既

我兩枝都買咗

而家香港都有essence
岩岩買左兩枝liquid lipstick 先6x
就咁swatch d 色都唔錯

跟你買

琴日買左dup gel liner 喇
今朝畫完(內眼線+幼眼線) 個妝好正常咁出左門
返到公司11點幾 去廁所就發現熊貓眼喇

係咪我畫得衰
睇落佢唔似係溶出來
似係畫眼線時 畫到眼睫毛 睫毛再印左落眼肚

你地點用眼線筆畫眼線架
又要填補到睫毛之間既膚色 又唔畫到睫毛

今朝試咗，兩枝一齊用無夾眼睫毛就咁搽都翹，但當然唔會翹到太陽花咁，不過個效果都幾滿意

重點暫時到宜家都未有甩嘅情況出現，絲打快啲買啦

我用dup都會溶

我都係想畫條內眼線姐

I know that feel
之後我索性用moteliner嚟玩

係毛筆咁果種？？

內眼線好值得整 .
之前好易溶 .整完就咁畫番個尾就得

係啊 眼線液筆

好靚呀痴線㗎！！！

佢啲眼妝次次都睇到濕哂
雖然重filter

真，果然係世界級化妝師

岩岩去lp 試碎粉
個ba 西到
好趕客
本身諗住ok 的話唔sf 買
係咁話有毛孔問題唔好買1號
但2號全線無貨

但1號上面其實唔覺閃唔反光
都遮到毛孔

我買左個tom ford honeymoon有啲後悔
6百幾港紙
加多少少買pmg好過

dhl tracking話聽日會到

我都覺得tf eyeshadow 有啲 overrated 我之前買咗兩盒 冇我想像中咁好用

邊間咁西

閃片好靚 但matte色真係有好多代替品

純粹覺得佢有埋掃好方便
shimmer幼得黎幾靚
擺返入個盒帶去台灣
點知佢個濕鳩絨布袋一開紙盒成盤洗出黎
跌左落地
唔明個袋點解會有加速滑動既功效 我只係向下斜左少少
搞到眼影甩左出黎只可以平放係屋企用

佢唔多出色
如果唔係我對nd某啲色敏感
nd啲色靚佢好多

又係喎
其實我試試埋埋都用左幾百蚊
可能都夠整內眼線

不過唔知坊間咁多選擇 都係想有人介紹

等我又再試下用毛筆畫下先～

Dr Ivan 出左片回應

等我又搵下你講果間先

點解唔係cruelty free呀
諗左好耐終於開始儲錢開果時先發現唔係

Sephora hk 想買其他嘢定都係碎粉

唔想畀佢賺view
等人文字報告

J*盒thirsty 好似都唔錯

果然又係溫情牌
A酸唔回應
串其他專家唔回應

呢啲好容易wiki到既野都錯
我真係好想知佢點考到個博士返黎

如果今日我話想整個護膚品，
係到問大家意見
咁呢到個個絲打咪都係顧問
個名稱真係易得到

夏天就過
覺得啲色唔完全啱用

Marc Jacobs 啲眼影盤 我有3盒 我覺得好好用 我之前影咗兩盒試色圖

哎呀我以為樓上絲係問碎粉以外有咩推介添
我見cover fx碎粉都有人讚 但我冇試過 唔敢推

又係喎
盲腸 袋番穩d錢

係啊 我呢啲濃妝撚就係覺得唔夠出色

睇左台灣人嘅文字版
講完等於冇講
無lala曬博士證書

更加唔好提回水

你盒Marc Jacob

其他
平時比較少係Sephora hk 買野

我覺得抵玩過tf

眼影有咩推介

tf 眼影的話想買disco dust

自膠
我由底睇上去見唔到你已經post 左眼影圖

我冇買DISCO DUST啊 不過我比我嗰兩盒你睇下 啲色都幾日常我覺得

mj 第2盤無貨（？） lu

呢兩盒我都有買
真係好靚 我仲中意佢細盒得黎都叫有7隻色 有啲變化 帶去旅行都好方便

白色嗰盒好似係特別版 可能要搵代購了

宮網仲有貨 應該要搵代購

係啊我幾鍾意佢包裝 又薄又輕 出色度又唔錯 多色呢一點最好 推

你有無740 Scandalust
好似都不錯

冇啊 我第三盒係720 glambition
圖入邊黑色嗰盒係710 provocouture
740都靚啊 買啦買啦

用手指上/濕上先好少少
但都唔夠出
nd乾用都贏佢濕用
只可以安慰自己tf個名同盒可以打飛機

bloodsugar啱啲

係啊 用掃上真係攞唔到色
不過tf唇膏真係正

人地訂閱佢既都未搵律師
幾時到佢搵

邊到有得買em碎粉？

有我個英文名
不過我戒緊唇膏
只買食得既唇膏
即刻滅哂火

買左740 同埋Becca 碎粉

iherb

今次個post唔洗3個禮拜就破9百
多得各位絲打互毒大家 推介正野 連登有愛

我仲未等到佢出我個名
絲有咩食得既唇膏推介啊

好快手
期待你既becca用後感 希望你鍾意

bite beauty for sure
乜色都有
香港買到就jane iredale

Synergie 都ok既，唇膏偏乾，lipgloss嗰隻就潤好多
重點係食左會甜甜地
我暫時好似冇乜見有其他係咁
我有個fd因為同bf kiss bf問佢點解個嘴會甜
即刻叫我幫佢買多枝

留意食得既好難做到全matte
鐘意matte我寧願你直頭買liquid lipstick食野都唔甩既
普通matte lipstick應該年中食到唔少

我又做下research先 唔該絲
我想講我買咗huda beauty支liquid lip試 係真係好上色 但係啲fragrance真心重 支粉底都係

我都多番睇呢邊

Scandalust都好靚架

岩岩先發現原來SASA有 Essence
全部野都幾十蚊真係好抵
絲打們有無咩好用嘅推薦

我嗰時都係買咗740同白色嗰盒
真係好靚 不過盒白色搵代購買 差唔多貴成舊水

惡人先告狀

咁都得
100點同支eyeliner比

佢枝粉底好似勁多人爆瘡
佢自己皮膚都唔好

好似幾值得一試

#轉 Dr. Ivan 6 劉知岳發文了！都是鄉民網友版友的錯！

想問有無針清介紹 咩區都得

睇文字版笑到仆街 比朋友問都可以當資歷 我中一比朋友問過用咩洗面奶好咪
之前仲以為佢有啲料到 呢排食咗小量花生淨係覺得佢好識包裝自己 同埋做埋啲嘢好陰陰濕濕小人feel

睇左笑死人咩
但佢條片仲係勁多盲粉撐佢

啲閃

我去咗鋪頭睇實物d 閃粉都幾粗, 用手指捽又好似好chalky 咁滅晒火

哇chalky 不了 本身真係有啲燒

我果日本來揀好晒色拎住1k諗住去買佢老母
一上手一捽仲衰過kiko咁
試咗ishta (matte), 唔係話用手指一捽就勁顯色,要上幾層同都幾dry (用過jeffree star眼影手指一捽就同個pan一樣色
d 閃既d 閃粉好似好粗又唔夠密咁
不過公平d 講可能用掃上先靚都唔定
但閃果d 講緊成200蚊粒 matte都要180蚊一粒 仲要得1.13g
colorpop pressed一粒係1.5g
感覺上唔係好抵買....

j* 盒blood sugar真係好撚好用又靚 而家唔化妝都拎出黎j 下

有冇絲打好鍾意日系化妝品？
我鍾意淡妝
所以歐美總係燒唔著
但呢度好似好少絲會講日系化妝品
lunasol眼影，addiction胭脂，Esprique粉底液

710好定740好

Why not both

我成日都會摸下啲化妝品 開黎睇下又掂下咁 成個癡漢咁

我都係
買左啲palette最後都係用反四色盤

上面話唔顯色既tf對我黎講啱啱好

滅火 等我去swatch下先

化妝品美麗既胴體

我都會，但佢好少閃
所以我都幾少用佢化妝

但係個packaging 真係好靚

我 我愈淡眼影愈中意 岩岩買左suqqu 1號4色眼影

Same
買完abh 都係買番excel黎用
可能而家養皮膚用粉餅多
Coverage 自然d 廢是眼妝化咁濃

近排癲到係屋企都搽唇膏

以前鍾意買衫鞋袋 依家勁迷化妝品

歐美眼影太顯色
要襯衫又要好多心機先化得靚
日系好隨心

suqqu眼影真係好撚靚
好鍾意佢嘅包裝

收到啦收到啦 仲J緊 等陣先講下有咩感覺

覺得740 實用性高d

利申 化妝唔叻

唔上粉淨係唇膏？

佢啲閃
痴左線

啲閃係世界級
同埋我終於知道咩叫buttery 摸落去真係好滑 痴線架唔捨得用啊

但sf都要成$390一盒 好貴...不過我鍾意啲自然又唔太實色嘅眼影

我有suqqu 02 03
02 未用
03 覺得有d 難用

日本眼影都係中意Lunasol 同埋Excel

Suqqu 反而胭胭仲正

03我都唔係畫得好
但個配色好正

諗唔到用乜就Excel/Visee
最近想包Excel所有色，但又想睇下新系列

燒到我
不過冇錢
hit到一粒眼影先諗pmg
我由開始化妝冇一盒眼影hit到

諗起以前買Chanel Dior啲眼影其實都幾唔值 又唔係特別上色 價錢又唔平 買少幾盒已經買到pm nd 不過以前真係唔識咩牌子正

燒到Marc Jacobs 眼影，買咗790

Excel新色好似好靚呀
唔知香港幾時有 佢一黎就岀勁多隻

咪講
經過swatch親都
勁chalky又唔上色
屌你colourpop都好用過你

tom ford起碼都算滑
未去到勁出色但質地靚
chanel dior真係

mj個包裝又係好鬼靚
雖然唔知點知我見到就ff自己拎住周圍插人

好撚靚
開始聽到d review 都有d缺點
但重點唔係度
係唔買得
我個心好撚痛啊.jpg

啲色靚到
又係粉紅色

So sleek and chic
我見Tati買晒所有色 做backdrop display超靚

呢盒真係好靚

啲色又易用 嚟梗帶埋去旅行

我覺得你衰左咪直認囉
又話攰、忙、誤會
最重要嘅嘢避而不回、轉移焦點
完全冇真誠嘅道歉
男版Laura lee

仲有佢條友都幾狡滑
明知pressplay聽日出審查結果 睇個款都冇行
就拿拿臨兩日出嚟講話好攰唔做喇...
即是話而家係我飛你
唔係你飛我呀咁嘅味道
高招

班盲撚真係太誇張 大開眼界

同意上面，真心鞋
仲要掃幾下先上到色
係有幾隻色幾好睇
但唔知點解tati 會咁讚

可能佢想打入中國市場
明明宜家好多都cruelty free

下次要入手
試下佢老母

應該冇新片出架啦